# README #


En la carpeta SQL se encuentran los scripts para la creación de la base de datos y los datos maestros, estos deben ejecutarse en el orden que se encuentran enumerados.
Se crea un usuario tipo perfil administrador:
cedula: 1082837966
clave: 123456

También es necesario modificar el web.config para cambiar el nombre del servidor donde esta alojada la base de datos.